而加既你一定有失落感同無力感

我知道好多突如其來既改變令到個勢對我地極為不利
我認為前線有鬼同埋狗既戰術的確改變左好多
暫時未有對策，唯有：

1. 暫停近期既活動 回一回氣，而狗既記者會會小左好多野講，其實你地睇記者會笑，係因為你知道一d既事實，我咁講，淺藍淺黃中立對呢d既信息太易吸收，佢地一直餵緊呢班人食「飼料」

2. 儲力發動 8月30號既全民大三罷加大遊行

3. 可以暫時進行住接機先，儲足夠既noise去宣傳8月30號

個人見解，勿屌或者屌得細力d

1. 老屈
2. 近距離開槍
3. 地鐵站出tg
4. 扮示威者

呢幾點 已經儲到一定既力量 8月30再罷工！

同意要抖 但唔太同意停止所有近期活動。 不過前線累一定要抖，唔好出住

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

有冇人同意？

700萬人遊行都無用!不如幾十萬人一齊訓機場癱瘓佢!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

推

推呀

機場？

會唔會太耐830

休息係為咗行更長嘅路

612
721
805
811

機場喺一個唔錯嘅選擇

要儲氣捱到9月10月 休息兩個星期

冇錯！叫暫停，唔係想放棄！而係要傾好計劃好，先要出

單憑一鼓怒氣衝出去只會白白送頭！

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

我地要多d平民力量
睇個d人心理上都會攰

我估

依家好嬲 但如果無解決方法 只有更多義士送頭 比人射頭

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

大家呢一晚都要D時間去諗究竟有咩可以做同幫到手足

港豬 大部份都只係會麻目左
近期太多既升級 對淺藍黃中立果一派
佢地係吸收唔到 但我相信今日佢地會企係我地呢一邊

憤怒多d

請不要再對此事麻目
麻目只會令香港變成大陸
記得大陸人點解連老人家就死都唔救？
就係因為佢地都麻目哂啦

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！